Virtual Youtubers討論區（519）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

best of all time

係時候整個Xvideo客服

lm

我覺得有機會太多人問條龍係未會長
諗諗下設計班人諗話其實都似咁就係喇

會長係咪要唱第三次

我船世一

第三次

係

真係三次
新飲歌

又唱

變飲歌

到時再講都未遲
咪由你地FF

又唱忍法帖

Lm

網絡時代嘅設計組 可以直接順水推舟攞idea
大家都開心

佢今日幾動

好似又好聽左

呢度咁多gachi koi留喺度聽會長讀SC

呀祭仲想玩幾多次

會長

聽會長讀SC順便唱歌真係開心

遲啲歌ってみた可以出Echo同甲賀

2+1

呢張睇睇下好似個籮友

因為最好睇係睇會長讀SC

rbc唱歌終於唔係長期打開口

勤力嘅高性能

睇會長讀sc定睇人掉sc

好驚佢半夜開魂帳APEX

35今晚開twitch

白上唔玩咪魂帳

第一次？

改名未？

今日唱得好聽左

會長真係會無視Switch

今晚唔含

有咩咁出奇?

岩岩開完應該唔會啦

why not both
每次睇讀sc都會見到桐生會花式玩扔sc

呢張都唔貼

U R KING

lamy驚d定祭驚d

高性能放到個皮咁大

中國主場箱 日本V已經變做西班牙語系嘅形狀
真係好奇怪

睇會長其中一樣就係睇班桐生會係到扔sc

想揸

會長都係呢個版本嘅amazing grace
唔係新版

過12點會唔會又一堆sc cd完

船長仲會玩幾耐

一定祭

爛狐又開undertale

NT上限黎了

rbc: apex -1

硬的

死dd

個CHATROOM好撚恐佈

照黎

真

原來祭聽日開始休一星期？

我可以

是

組街都一樣好多雷鳩
1 VS 57又難食雞

連頂置都係西班牙語系

咁傲嬌做咩

睇k島d祭c講，應該就係。

放下長假都好，場live都辛苦

祭可以瘋狂搵仔仔打APEX

其實好事黎
佢本身都忙

有冇幫手SC問下呀龍幾時唱KING

村民真係好似

Kanata嘅禮物
大家都估係Switch或者結婚登記証
之後會長話我睇唔到喔，有咩
唔掛知得retweet都唔reply

RBC

Roboco做乜鳩

一條彩虹係唔到上限

突然停咗

張張都貼 驚變金剛棒

你真sick食

RBC out of memory

實信你

百鬼組就認咗佢啦

搵食䬶難

高性能PC

係咪又爆pc

係春天

成班人屌chrome

會長依家串緊Kanata有咩事唔直接講，要係Twitter都reply自己
之後話要講同天使凌晨去買嘢

凌晨去買嘢

又要貼果張hololive中之人圖

Rbc做咩

第一次玩re:birth 想問各位連V黎一張わため係咪好稀有 如果放大概幾錢

100yen店姐

rubbish chrome?

生きるってなんだよ - 午後ティー / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

chrome彈out of memory

買dom

rbc out of memory

高性能

ky

兩條女 買乜dom

$10

35聽日玩Uncharted
準備定中風都得

KanaCoco無收益嗰陣Watame請過食飯

邊個有棍

Lm TMT

你自己上遊遊停check價
基本上6算就係香港價

$5

有簽名先貴d好似係

好 唔該曬

天使有大碌鳩

條尾用dom,不停抽插

食硬Switch冇得避，南無三

唱k小魚仙

又遊遊亭6算

第4次

屌

第四次

無視唔到Switch同歌回collab
會長唱歌拖時間唔讀sc

好聽

拖砌機條友出去切丁

唱第四次

是咪我錯覺
會長唱歌好聽左?

PPT

係咪姐係SC多啲呢啲嘢 會長就會唱多幾次

姐係只要不停sc講歌回collab，會長就不停唱甲賀

歌回collab日文可以點打？

連懶鬼都可以變勤力
我相信船鬼喱對CP都可以修成正果

覆錯樓

呢首好岩會長把聲

rbc

痴線改埋名
但係牙鬼應該屬身於団長囉

船鬼貼貼，雙倍快樂

甲賀忍法帖幾首都好正

終有一日 牙船一定會追到大小姐

終於改名

今晚有呀羊玩鬼驚陪訓

歌枠コラボ
用トワココ
そらココ

ねね終於讀完sc可以休息 我都可以瞓

佢個張會貴D
始終有金字HOLOLIVE係到

咁照copy先

SC叫會長唱Ahoy
會長話未來試試

係 本身張野都少有，都有價有市，岩岩係日本拍賣啲網睇，kanata個張都過50000¥

No.卡都冇50000yen喇

咁條友鳩出價

原來有人將啲歌回放podcast

兔仔張no.1天價

miko前兩個星期睇d戲都發現吹替版同正常片源係會越睇時間越唔match
唔知係片源問題定點 但今次呢套就好正常

【歌ってみた】帝国少女 / covered by 幸祜

開心就好

會長係咪想第五次
俾人中斷左

會長 red heart

Big Red Heart
話問心心攞音源

又邊位巴打

粉屍只要阿露開心就得

上面

好多Switch

個用字係話可以用トワココ そらココ
唔係 歌枠用

ヒスイ

柒咗 潛水先

嘩

幾千蚊打落去 請唔請洗廁所

會長巴

冇事
歌枠用
個意思就變成籌錢叫佢歌回
一樣可以

二千幾人睇SC但gen出嚟既錢痴撚線既

收唔收契仔 我做貓都得

大家都係石油王

rbc唱笨測

而家先發現天使首KING開CC 會出法文translate
做乜鳩

我都想做契仔 可以幫你睇V睇會長

會長開心就夠

未見過貓咁反骨

點解呢度啲人咁痴線 可以隨手幾個紅SC

你咁反骨 9條命都唔夠

好似係咁叫會長去廁所咁

虎大郎

唔洗搵食呀？

oscar出手了

係零

其實通常就冇嘅

船長玩緊呢段真係睇幾多次都好不気味。。

咁講不如用1KK

有
你囉

會長舊屋好似有ringfit
係咪佢阿妹架

法國連登crop親都係大nene

鴨仔揀驚真係好識揀下

一路都覺得undertale 有啲part 幾心寒

巴打 我屎忽好好玩架
養埋我

兔仔就完
今日可早瞓

竟然正呀

上次佢問chatroom玩邊隻
個個投零紅蝶

最正個隻

桐生會最緊要會長開心

某D場景bgm係原本其他場所/人物既加efx
Toby fox劇本唔係好神，音樂就真係好識玩

牙羊開波

Hopes and Dreams

桐生會呢 最重要的是讓會長開生

我淨係玩得起10蚊 25蚊咁

聽日返工唔得閒睇哂

無所謂喇
開心未得，又唔係一定要紅sc先有心

唔好攞桐生會個銀包同自己比

哂咗隻死神

桐生會個標準根本無得比

用開小號改好玩名掉SC玩，大號反而冇掉

PPT羊

理解唔到點解可以課紅SC咁RICH

呀鴨玩零

死雞粉

話時話Ina好耐冇唱歌

平時睇其他V掉到一堆紅SC已經覺得痴線
桐生會嗰啲係紅SC當玩具咁

算啦，得返少少日子，咪比佢發多陣春

CLS牙羊深夜玩恐怖驚

羊隻GAME係日語音但介面同字幕係英文咁奇怪嘅

估唔到阿船一晚完成和平線

watame個人咁lag既

你同班會扔紅sc講早晨既人比

章魚

當啲錢係大富翁啲錢係咁扔出黎

桐生會富可敵國

桐生會人均石油王 成班真極道嚟 點鬥

係 EN

其實真係比較唔到，講緊個個都石油王咁，視錢財如糞土咁

桐生會究極做邊行
想join

真
唔介意做寵物，都一定好生活過家陣

又要搬5蚊SC巴打出黎

我覺得如果會長開問卷既桐生會平均年齡層應該過30
唔係好難扔到咁

過50都比唔到咁啦

會長update完live2d 真係可愛咗好多

講真中產一個月幾萬蚊人工既，扔個紅sc真係唔覺既

極道

問題唔係扔「個」呢

次次讀SC都掉到上限嘅話

重點係有d人係有幾個ac都上限

諗起以前35台都有個石油王, 一口氣掟5個上限, 25萬yen

係扔一個都仲話，講緊佢地夾埋條數隨時一個月幾萬都過左

桐生會好似有個石油王開到第6個

可惜似...

rbc 小魚仙

上限洗版真係睇到跪喺到

警告你咪講出嚟

一d都唔似 會長可愛好多

突破X點

希望有朝一日可以咁有錢

家陣我真係返唔到轉頭

似邊個 我俾個機會你

似Watame
同期變姐妹

disney歌硬係覺得英文唱出黎靚過用日文
不過rbc唱得好有feel

佢試過連續8 acc彩虹

如果宜家用25萬yen全部轉曬用10牙幣SC一秒一個都車到朝早

3個都玩緊同一隻game 就快識背

未到朝早就已經比人cap圖上黎話雖然...

學下桐生會d人喇
100yen車足50次
之後換acc車多50次

神曲聽到就已經開始眼濕濕

Rbc真係好鐘意迪士尼

依首真係好好聽

成日聽... 聽astel唱我就快厭

計過牙幣夠車六粒鐘

呢段

車完會長 公連20抽就中

如果桐生會個個都玩牙幣
會長playboard個SC數應該每秒都有得刷新

兔仔呢段
把聲勁溫柔

將課金quota換會長開心真係好值

要車到幾多年後

Sora hair removal collab

【戌亥3D】マジで可愛いシーン集！【まとめ】

日版定台版

阿拉丁

ina真係好qq

台版咋
對上一個池免費10連中埋 又慳唔少

有無old news
10分鐘

MIKO 喺twitch 睇緊咩

想聽佢唱hakuna matata

死亡無限LOOP

rbc真係好鐘意花木蘭

呢段一路行返去配個bgm真係世界級

又黎
上次俾人cancel左

又黎喇

娘子出嚟睇龍又唱忍法帖啦

又唱
會長今日咁多氣

第5次

不過會長唱多幾次 自信越來越多就會肯去同人collab 加油呀

佢家陣明顯有自信左好多

let it go出師不利

頭先會長同桐生會都有講過
會長要對自己有自信先得

同ark組試咗先
有aki carry一定好正

依首好熟 但係醒唔起叫咩tim

要睇咩歌

保底歪左起碼15張

rbc真係越睇越正

會長+老師歌回

做埋劇情出黎高質到

原來有狗亂入

學兔仔邪術摸奶
學公主重開game
最近幾個池最差都150抽內中到

睇黎2個真係好夾

會長沖廁start

我平時好少睇鴨，今次要睇啦
我前日先屌個direct仲係冇零新作，你純移植啲舊作過switch都好啦

又係流水sc

真係好快

會長唱上癮就得架啦

會長話去左攞水，係蔬菜果汁

順帶一提，最近天使最鍾意飲嘅係蔬菜果汁

社長先前可能仲有，依家好難講
濕身巫女都有玩

野菜生活？諗起星街

同意細過冇ps2 買得wiiu 3ds隻零

成個系列其實好玩

濕身巫女啲功能完全可以用係ns 唔知點解移都唔移植

我細個得PS2
部nds俾老表用界刀界爛咗

呀喪係rbc度

有冇人已經聽到背左

水の様に優しく 花の様に劇しく
震える 刃で 貫いて

發覺佢好少係兔仔到

我老嘢，同你相反
ps2嗰3隻我有玩，但我冇買wii所以月蝕假面同濕身巫女冇玩

因為moona會殺佢

又有人玩幾時同EN Collab
會長話我都想知

moona主場

零系列最鍾意紅蝶個故仔
首歌都係最好聽

不過成個系列入面啲MEMO啲日文好深

The world

英文版

神曲

A whole new world

牙浩尿喎

rbc真係值得更多架

同EN不如同ID合作喇
成個開心d

屌 仆街

話未決定guest
唔知meme review會唔會last min搵moona

珍

今日會長橫跨兩日 好想知結算會有幾多sc

叫會長同Ollie玩算啦，搵EN又比人當垃圾

今年11月係零首作20週年，希望有新消息

En個班就算
真係等合作黎，都同id 6個合作哂

瞓醒睇結果

都幾可以肯定有營運(唔知邊一邊)有插手

cover一日唔比一日都冇得合作 如果冇禁令之後我估ame最大機會係第一個

聽講之前2014年食官司搞到冇新作

我記得船長1M果次超高SC

rbc即興依首都搞得掂

一開rbc就係我最鍾意嘅歌

好正

Rbc唔留底仲唱得仲好聽過佢平時留底啲歌回

meme個Mike Tyson sc左會長，之後桐生會話不愧係sc世界第一

然後會長回答話，攞到sc世界第一嘅唔係我，係你地
我只係係度，你地先係世界第一sc嘅fans

嗰次成五十萬港紙...好難超越

好多人都係咁

佢今日真係狀態大勇 平時歌回唔知點解成日都不在狀態

係會長個1m太短姐

TMT聖誕時唱Wherever You Are真係好聽到癲

RBC個3D好似係咁重複同一個動作咁

真
Towa佢一唔甩真係好高質

平時RBC歌回真係覺得麻麻, 但係今晚好聽

兔仔係重新跑一次?

呢個真係唔清楚，不過戰國無雙早兩日direct都公布咗5代，應該賠償咗就ok掛？唔識佢哋啲法律

唔甩
珍

高音 低音都好正

希望搵moona喇
印尼妹值得更多

都係COVER不用分得那麼細

好期待Moona 真係上meme review

想睇成個兔建一齊上

ID組都好努力
全部都值得支持
孔雀裝完修煮完野食同外星生存未

Moona都話隨時ok，點解唔搵

佢一唔甩就好屈機
前題要唔甩

成神狗做乜背棄牙狗

水星 - tofubeats feat, オノマトペ大臣(Cover) / KMNZ LITA with YACA

wtm尖叫

兔仔捨得完未
想瞓

真係嚇到，超大聲

會長話最近都訓成日咁劑

係咪要黎第六次

休息夠好事黎

Rbc 廁所

黎啦

佢要玩到END
你可以WEAK了

琴晚佢都玩到好夜

繼續

要就到七個主推同一日休息

錦鯉瞓成日未

我已經識背個段o黎沖水

Endless basilisk time

船長講無問題廣東話 好可愛

佢仲差咩

NGA: 肯定病左 又贏

roboco去廁所都幾快

Kanata好似都用過
冇問題嗰陣係日本好出名，大耳獸都有用

sudo eject waste

佢琴日由頭打到尾
佢今日尾段開始打te 快好多架啦

我知 以前D潮語黎
不過都係唔影響好可愛

機械人換油好快

水の様に優しく 花の様に劇しく
震える 刃で 貫いて
さだめられた 涙を
瞳の奥 閉じても

會長唱興奮到唔記得閂echo
同埋唔會第七次掛

想燈

LIP X LIP

Rbc把聲真係聽住會好想瞓

燈

7次

o岩o岩邊個燈
不過好驚會長聽日沙聲

佢尖叫果陣會即刻醒

every every night~

佢把聲好平靜

今晚發夢都聽到甲賀忍法帖

水の様に優しく 花の様に劇しく
震える 刃で 貫いて
さだめられた 涙を
瞳の奥 閉じても
已經背左

本身會長歌回唱咗幾多首歌
會唔會最後encore 同一首歌嘅時間比本身歌回更長

【歌ってみた】春を告げる / Covered by 獅子神レオナ【yama】

佢尖叫係好嘈...所以平時少開聲睇

佢冇開台我通常開住羊superchat瞓
羊都冇開嘅話就nest home播住首歌10%音量
set半個鐘

計埋第一次甲賀就11首

仲有四次，唔會過⋯⋯⋯掛

11首

又燈

會長完未 想訓

ねぇええええええええええええ

我試過聽住個歌回瞓，之後佢完左跳左去446同lamy玩恐怖驚，我比lamy啲仁叫嚇醒左

第八次

第8次

巴打

我試過跳咗去牙座夜間直播
佢唔特登嘈把聲已經好嘈

清唱?

會長唱到清唱都得
把聲靚到

咁唱法聽日得唔得架

無 呢度好隨和

睇個勢最後一次啦

嚇親

#1

水の様に優しく 花の様に劇しく
震える 刃で 貫いて

好彩聽緊RBC

歡迎踏上不歸路

。。。。

第9次

9

我都係，睇睇吓就睇埋日本嗰邊，然後就順便學埋日文

少年 一齊成為dd吧

屌我重以為幻聽

呢度反烏頭反雞反水（排名有分先後）

屌你又嚟

我已經背曬歌詞

block得

雖然我都係因為Holo入坑
但呢個世界唔係得Holo
可以儘量睇吓Holo以外嘅

啦 呢啲就係好嘅新仔

連title 都由read superchat變番做singing time

新人已通過考驗

世界唔係得holo

近排多咗咁多新參 你哋唔好成日嚇走人

反

會長應該要完了

會長話差唔多夠
明明差一次就10次

係 唔明有咩好睇 不過睇睇下就無晒啲時間

新參

呢個係第一步

早日回歸

rbc收台lu

等陣收台前又唱多次

邊位巴打hkd5

但t0一定團長

對miko咩睇法

新参

睇港v呢度就推開水澄のぞみ

收台啦求下你, 我好眼瞓呀

可能係丁哥

會長唱到攰
唱唔到第十次

NozomiGachiKoi

第10次

吓？

係世界之音

？？

你講咩話

天音巴

笠住水都要投票

會長講完話太多sc讀唔完結束然後轉bgm

見到句野就嬲
再加埋班EN當會長垃圾

會長話sc讀唔完同sc同阿狗話last game一樣

唱完即刻完

會長終於完，訓得

桐生會班人本身留曬彈藥 等100萬記念

正式宣布呢位新人合格

35P有新野用

點睇雙語大師火雞

隻35p表情真係好正

計唔計第11次

結果好似都唔係特別多咁

無啦啦出左條360P既片

對黃上咩睇法

chatroom裡面第十一次

水の様に優しく

左下個張

完咗好似仲聽到會長唱咁

新參都要考試

空媽呢

我懷疑陣間發夢都會聽到會長水のように

答唔岩D PO 霸心水係咪會俾人排擠

你個名

比想像中少

冇點睇連V幾日好似又多咗好多新參

呢個其實係點睇

雖然我都算新，但呢幾日多左好多

其實頭先第9次果時已經睇到吊吊下魚
一聽到水の様に優しく嚇撚醒左

200萬yen po

呀船一百萬果陣6百幾萬

中間嗰行最右邊個表情, 係咪YouTube channel total loss 個樣

果然crew都係...

希望唔好再屈お嬢

啱啱見到船長一日五十萬 就覺得其他數好細

undertale

船長個個幾長，會長個個又幾長

希望の花

睇每條片個總數就得

兔仔完啦
可以瞓啦

CG特技

船同羊都完咗

船長3個幾鐘
會長今日4個幾5個鐘

兔同船同步

講開又講
點樣可以叫YouTube 唔推Aqua D片俾我
成日演算法見到

羅馬拼音定支語拼音先

羊都未sc

係今日下午都有個新參入黎，但講啲野

唔好理個班百幾post先入嚟就扮老屎忽既撚屌
利申：頭post入

你要改名先

呢度唔鍾意見到雞

羊開始3周目

放鬆d 唔洗咁認真

做指導仲開到咁多台
Cls，勤力到好驚

又貼垃圾

Shion個衰妹成日痴住條八婆我都冇計

原來係睇まつり玩先

難怪佢咁講得同咁興奮

但無可否認好多翻譯都係推夸
好多明明係箱推但頭像都係夸

戒木
開始睇774之後多數推返774/虹俾我
木基本上只會推Live緊/碌到好落先見到

新人考試剩係問木口

明明以前係問木定彩虹先

hololive是個溫暖的大家庭

真係好勤力 今次場live有份做搞手

估唔到最後係同時完

污墮都木口
Ame妹妹

冇謂斬腳趾避沙蟲
為咗個八婆唔睇自己個推

勤力到以為玩緊lol

今鋪真係無人再敢笑佢懶
又做指導，又練舞，又練歌，又開台

仲未慣

MIKO呢期咁早開台 社畜好難跟

支

咁快劇透

連V之女（棄養）

其實邊個黎
見你地成日講

Ching成日俾班傻鳩網絡欺凌

彩虹就死去nga討論啦

愛屋及污

BTW,其實我真心鍾意希望之花首歌，但係yt search 只搵到阿水唱

有無人知船兔露百鬼有無唱過直線求link

新人考試要問原神定碧藍航線先

船長話接近1千萬

呢個啦

HoloTool有個function可以搵歌

呀兔仲讀sc 唔洗瞓啦

後個傳說黎我都係搵返自己個推算

今日唔多

連v有愛

點返轉頭奶呀
班支那仔最少要炒會長，但會長一走=爆箱

連v有愛，終於知點搵歌了

首歌唔是叫希望の花

首歌叫フリージア呀

你可以試吓po雞片

柒咗
自
對唔住大佬

446聽日又玩車

天使岩岩醒

星期日任講

我記得今日有位巴打po過

連v出名友善

呢到大把人唔睇隻臭雞

得10個人投票

好似有v係0

建議喺開台時證明自己

azki?

mio聽日開60萬耐久歌回
6000人會唔會唱到嘔架

Virtual Youtubers討論區（520）

咁大家幫幫手啦

無人敢出來認做雞粉

mio媽媽

呀船收台lu

d人快到，我都4秒就回，都成班搶自，仲打到一大段野。我懷疑佢地係預先準備定型文，露1po就秒貼上去

每次準備定一堆唔同種類嘅千字文

因為嗰10票 都係你投

聽日返工先黎主推大炒車

兔船一齊收 係咪夾埋架

但係想睇嘔

食蛋糕耐久

搵唔返張圖

狼媽對人真係好溫柔體貼

我真心覺得，邊可能打到咁快手。
BTW,雖然只係俾露公式咁like左，但都開心訓

新人入去聽三十次五期生之歌先

仲有黎招

❤️完你如果你改左段嘢係會消失

又有新參

原來會咁

記得聽30次blue clapper先好瞓

咁我都係寧願保留粒心

認真

我剩係投咗一次，第二晚睇要用email投就無搞了

今日出現咗好多個

我試過三次❤️消失左
有時候太快手唔係好事

唔緊要啦呢到D人咁nice
係得一個特別搶口姐

po返俾投左但未見過既人睇

你都唔差

點解冇人投Azki

咁始終曝光不足，雖然我都有d意外0票

新人
想問點解crew咁撚on9

成個結果我最估唔到嘅係 不忠火 仲多票過團長

牙火好女仔黎

單推兔貓狗鬼
好似係

我最近都發現多左講阿火既巴打阿火開始有收成

單推hololive

BLM

我唔係歧視佢
只係覺得平時佢開台都冇乜人討論
係最近先多人講
估唔到都有咁多票

發覺組長少咗上水
係咪頂唔順掉轉打留言

推得太快姐我諗

cls

我可以改名叫Dyson巴
會長今日咁開心我洗嘢吉親
平時又幫天使吸黑氣

yt棉花糖提問：

既然你鍾意和風設計，當初人設點解唔係日本錦鯉，而係現代look小羞魚

睇耐左阿火先發現佢係六邊形戰士黎
唱歌,畫畫,打機飯飯得
把聲重好溫柔

係呢邊開?

SC俾咗Yagoo

sc海 vs nga

我係接受唔到佢塊皮

咁我決定推了

測試共用黑名單既時候到了

天使大不了開會限姐
我估佢預左

見一開始直接set會限，之後變左5分鐘慢速

點解啊
好可愛呀
三期我最推係火

天使

聽日又可以sc了
呢三日加埋應該唔止一個彩虹

其實好左好多，特別對比3d既舊mod.阿火值得支持

最舊個塊皮真係

same